邊隻真鮮奶正？

北海道嗰隻飲完頭痛

蒙牛

明治3.6紅色嗰隻幾好飲

假架d奶

直接啜牛lin

維記

牛奶飲品？

菌

綠田園

你地覺得高溫消毒同巴士德消毒口感分別大唔大？
我由細到大都係飲巴士德消毒，飲高溫消毒覺得好難飲

唔飮十字牌

以前有隻叫holland organics milk好飲，但比食環check到含菌量超標

759 澤西奶

十字香蕉屌打all

子母奶

香港嘅牛奶喺光明農場窄出嚟，再溝水

係咪姐係北海道3.6嗰隻

你果啲係入口牛奶

我講果啲係陀地

光明農場？？

喺大陸

Cheers

明治

咁請問絲打有冇邊隻冇溝水嘅真鮮奶可推介？

點解你會叫我絲打？你條死毒撚狗公

所有鮮奶都溝水，唔溝水傑得滯口感唔好

jer奶

lm

外國啲鮮奶真係正好多 買貴嗰啲奶味重，個面會有層固體”cream”
香港嗰啲淡到

其實呢隻都唔錯，但係秦國出品

Premium 嗰隻先正

用巴士德一定係新鮮奶就梗係好飲啲㗎

巴士德其實即係咩

低溫消毒，一定要放雪櫃，唔夠一個星期就會壞嗰啲
通常20蚊一大盒12蚊兩細盒嗰種

法國微生物學家
用於飲品保存嘅巴士德消毒法就以佢命名
通常巴士德最能夠保存到牛奶口感
常溫奶用UHT超高溫雖然做到幾乎無菌
不過口味較差,不過可以後期加工同保存期長

十字奶感覺已經最好 雖然又話佢大陸造又剩

一撚定係十字牌

子母奶好撚好飲喎，
負評嗰啲飲過未？

唔好意思呀你呢條死仆街爛臭鳩人妖，見你用紅字咪尊稱下你呢條臭碌鳩囉，點呀？今日飲咗啲臭閪水狗奶未呀？你個愛滋地盤老豆屌著隻流浪生滋狗乸生咗你呢隻死孽種出嚟每分每秒畀幾億萬隻黑鬼一齊輪大米爆霉爛臭菊花！

你對我有冇性幻想呀？有冇諗住我嚟打飛機呀？

有冇人試過黑白奶既whole milk？
唔係講緊淡奶，係一大盒個隻
未試過但想買嚟沖latte

十字牌臭臭地架喎
同埋成撚日買到d有問題既
未過期但倒出黎杰撻撻咁

以前我會買佢黎打奶泡， 高脂打出黎滑d

自從幾年前出過事果陣已經差到不能原諒

呢排維記都走下坡同十字一樣唔掂

而家寧願飲維他家庭牛奶
明知奶粉開， 但起碼陣味正正常常

但打奶泡既明治， 綠田園都ok

呢隻日日飲
上咗癮

特撚蘇真奶定假奶

呢兩隻都係飲過最香最好飲

試過kumamon果隻好正 好cream

正題 平時都係買雀巢/維記 ok儲印仔5送1

第2 隻係日本飲過一次之後揾唔番

Citysuper/一田好似見過

有
幾好飲

最好飲都係明治

Citysuper有

光明農場供港奶

可以一戰
前排見到賣50幾蚊3大盒

香港無起日本一日兩盒

函館

一定係呢隻，飲左廿幾年鮮奶，第一次飲到咁濃既鮮奶，要連飲幾支先夠喉。便利店既鮮奶都飲唔到呢種味道。

有冇人知四葉妹妹飲果隻係咩奶？
去日本便利店搵過但唔見

Jersey Milk，去美國新澤西州應該大把

同759隻係咪一樣？

利申：好少飲奶，但見到佢飲得咁開心都想試下

子母係牛奶飲品 唔係鮮奶

巴打講緊哩隻?

呢隻有款金裝3.6牛乳，個隻好似仲好飲啲。

飲過，好騷...

759果隻雖然係jersey milk，但個人認為uht奶冇鮮奶咁好飲

仲有金裝咩？有冇圖？

陣味好似蠟
個人麻麻哋子母

要玻璃樽裝

Greenfield 咁好飲都無人講
上年無端端Taste冇再入
有冇人知邊度有得買

一撚定係呢隻，陣奶味香到係我成世人飲過最好飲嘅奶，仲要係香港本地奶不過喺Citysuper先有得買

aeon有得賣，$47.5

瑞士伊美

jersey 係英國澤西島

呢隻幾好飲

因為食物安全出左事

加州滋味 大昌代理

唔係本地奶
奶源大陸，香港入盒
錦田雷公田佢間廠仲有得食薑汁撞奶同燉奶

十字奶個廠污糟到不了
飲2次都肚痛
反而維記飲咗幾年都冇肚痛過

糖好高

有隻維記奶係藍色包裝大大隻字寫Australia
好飲但成日無貨

本地奶，好飲

我覺得哈維幾好飲
明治果隻好甜，但又好水，好奇怪咁

平D可以飲cheers
貴少少可以買澳洲哈維

留個名先，好多都想試

呢隻超好飲
未見過呢隻之前飲3.6已經覺得女好飲
4.3呢隻一飲返唔到轉頭,一次飲哂一盒都得
仲有冇咩奶濃得過呢隻?

又平又正

喺日本買嗰啲玻璃樽裝鮮奶正到仆街
香港搵唔返嗰隻味

屌笑死人咩你

最好飲真係佢

本地邊有奶，全部大陸奶源

呢隻係惠康有賣入面 可以話最垃圾

有排住係英國，每日都會買一大支好似2公升既牛奶飲晒1鎊1支又平又好飲
返到香港飲果D次次飲唔到2 3杯就會覺得好膩又唔好飲，真係唔知點解
直到依家都唔太會再飲香港D牛奶

由朝到晚平均1日1支果時返到香港肥左8 9磅

保利新出4.5
利申：未飲過

平時香港唔飲奶 去日本朝朝都一定要隊返盒

明治紅盒4.3幾好飲

以前會飲十字牌
不過知道原來牛奶會誘發暗瘡
同埋養乳牛嘅作業就改飲豆漿
雖然冇牛奶咁好飲, 不過其實唔差

痴線佬

甜味係夠，但係奶味淡咗少少

大阿蘇
北海道3.6
首爾牛奶
Emi
759澤西 (佢有出雪糕都好好食)
呢幾隻都好正
明治紅盒太甜不了

元朗士多有

UHT奶狗也不屌

但香港本地牌子鮮奶絕大部分巴士德，外國進口都係UHT

邊隻先增到高？

而家只飲呢隻

呢隻真係無得輸

我都想飲外國進口，巴士德消毒，可惜香港好少

今朝買咗呢幾款試

牛奶對人類冇益

有無一隻普遍大家覺得好飲架？
個post好似鬥講牌子咁

我係受害者嚟架，日日都有狗公對住我打飛機

有冇sources?
之前係買開佢
因為佢糖份算比較少（skim）
但唔知點解有輪轉左包裝
營養標籤顯示糖份都多左
所以冇再買

等包膠
想試大亞穌
聽講日本隻玻璃樽 aso milk 好正
唔知呢隻如何

真係岸鳩無藥醫 原來係真嘅

果期百佳落架貼左張紙寫過下咁，我冇 check 過咩事

十字都出過事，好似廠房裝修，d 天拿水污染左 d 奶

淨係敢飲日本同澤西島奶
其他不了

如果你飲日本奶會頭痛，咁都係飲蒙牛啦

我都係記得百佳突然有輪冇再賣
跟住有返貨就轉左包裝
而且營養標籤都轉埋
味道都好似有啲唔同
覺得有啲奇怪就冇再買

之前百佳有入一隻叫Waitrose 嘅奶

waitrose 係英國超市黎

香港買到既最正一定係大阿蘇

十字

係澳洲果陣 d奶仲平過水 有冇巴打知佢d奶點解咁平

頭痛同鮮奶有關？
肚痛就話啫

john cena

奶係運輸成本高

飲精液仲多蛋白質啦

起北海道飲過呢隻牛奶最好飲，好飲到想買番黎飲但會過期最後就冇買到
有冇人知香港邊度有得買？

維他家庭裝

唔止澳洲 英國 日本都係

明明香港個D係大陸奶 無理由咁貴

人地日本都無食水咁深

幾香

有幾多人知道明治嗰隻奶其實係泰國製造？

價真賤美國奶 九蚊1L 冇人買
香港牌子大陸奶 廿幾蚊1L 大把人買
香港地太多人又蠢又有錢

飲過既都知啦
CP meiji

森永正啲 玻璃樽嗰枝不得了

lactel都好香

係邊到買？

同問

師兄 Jersey Milk 唔喺美國做嫁係歐洲喎

Jersey明明係英國嘅地名

你老母

惠康呀麻
佢一出個陣仲抵
而家貴返
我唔係好鐘意飲奶
個次飲咗我細妹個杯幾啖仔覺得唔差

價真 賤
但係有真係幾底屌

以前759外國奶都係10蚊到 依家已經14 15

明治premium

飲得多變乸型

溝左奶粉架

北海道函館先有，大沼國定公園d小食店一定搵到，再唔係JR函館站隔離間賣手信既「四季彩館」都有，除左牛奶仲有咖啡牛奶，價錢140-200円。一日之內飲左6支以上，比明治、雪印既4.3牛乳更重奶味，真係成世人飲過最香濃既牛奶連函館family mart同7仔都冇得賣，離開左函館更加飲唔返，係札幌市都搵唔到

日本牛奶大比拼！北海道3.7真係好飲啲？結果係...

btw 我飲過蒙牛果隻特侖蘇都幾正
不過大陸野

呢個測試係個人口味為主，3.7其實好誤導，特選3.6果隻其實係4.3牛乳，佢寫3.6係戴頭盔標明最少都有3.6以上

溫泉出面d機好似有

以前係英國日日飲, 1年後返香港肥了20磅

每年一返去就瘋狂飲奶奶

田絲早晨

覺得香味好似唔夠日本奶

成班負皮白痴
維記奶粉都唔知

聽講佔港奶市場三分一

十字奶

明治4.3 deluxe

呢隻真係好撚正

本地牛奶主要靠光明農場

我飲呢隻